# Qlik Application Repository 
# Monitorering Kommisjonærer
### Laget av: Audun
Laget for: Ola Granström
Automatisk utsendelse via NPrinting  av kommisjonærer med unormal omsetningsøkning
Created By NTSense at Thu Nov 12 2020 14:15:47 GMT+0100 (sentraleuropeisk normaltid)




Sheet Title | Description
------------ | -------------
Kommisjonærer med stor omsetningsøkning siste 7 dager|



Branch Name|Qlik application
---|---
master|[https://p1svc204.prod.norsk-tipping.no/sense/app/3cf431de-789a-4f19-b725-5979e04ffe96](https://p1svc204.prod.norsk-tipping.no/sense/app/3cf431de-789a-4f19-b725-5979e04ffe96)